(AN)我個LIHKG apps咁樣是咪正常？

粒紅制一開始既版本係右下角，依家係右上角

我係右下角

右下角

角

唔正常試下clear app data?
btw clear app data 啲回帶嗰啲會冇晒

都係唔得，重裝都唔得

我部g2都係咁